（反宣傳）4個年輕人自殺了，一句撒回都不肯說

這個人渣政府，人渣特首
一句撒回有幾難講？
連呃都唔肯呃

根本不當香港人是人
不當年輕係人是人

777說
香港人你們只是垃圾

不好意思 不知道是4或5人自殺了

不忍心看到這些新聞

根本看不下去

你係連登講無用

有用 請大家宣傳
同比cd r 睇

依家連登好出名

識上網的藍黃絲都睇

推

有人睇
但係有更多人無睇 其實落區宣傳係最實際

同埋依家都19年
無謂再用黃絲藍絲個種論調自我分化
政治立場本來就好多元
我支持香港獨立 咁我又係咩絲？

藍/黃 建制/民主
只係同外國民主共和
簡稱 唔使太介意

有一個人睇到
多一個人宣傳
就多一分力量

有幾多力就出幾多力
就像一個不能小

我無野講